{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042366",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "쇠고기 굴소스 볶음 만드는 법"
    },
    "text": "ビーフオイスターソース炒めは美味しくて簡単な料理です。この料理を作るために必要な材料は牛肉、白菜の葉、もやし、長ネギ、玉ねぎ、赤ピーマン、トッポッキ餅、にんにく、オイスターソース、コショウです。牛肉はチャプチェ用に200gを用意します。白菜は切って使い、もやしは切って尻尾を切ります。長ネギは6センチの長さに切り、玉ねぎと赤ピーマンも千切りにして準備します。にんにくは薄切りにしてトッポッキ餅は半分に切ってから使います。熱したフライパンに食用油を敷いて牛肉を炒め、硬い野菜の順に炒めた後、水分が出たらオイスターソースを入れて味を調え、コショウをかけます。料理時間は約30分で、4人前基準で作れます。このように準備された材料と過程に沿って牛肉オイスターソース炒めを作ってみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "ビーフオイスターソース炒めです。"
        },
        {
            "question": "ビーフオイスターソース炒めを作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "牛肉、白菜の葉、もやし、長ネギ、玉ねぎ、赤ピーマン、トッポッキ餅、にんにく、オイスターソース、コショウです。"
        },
        {
            "question": "牛肉は何グラム用意すればいいですか？",
            "answer": "200gです。"
        },
        {
            "question": "白菜はどのように使いますか？",
            "answer": "切って使います。"
        },
        {
            "question": "もやしの準備はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "もやしは切って尻尾を切ります。"
        },
        {
            "question": "長ネギはどのように切りますか？",
            "answer": "6センチの長さに切ります。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎと赤ピーマンはどのように準備しますか？",
            "answer": "千切りにして準備します。"
        },
        {
            "question": "にんにくはどのように使いますか？",
            "answer": "薄切りにします。"
        },
        {
            "question": "トッポッキ餅はどのように使いますか？",
            "answer": "半分に切ってから使います。"
        },
        {
            "question": "どのように料理を作ればいいですか？",
            "answer": "熱したフライパンに食用油を敷いて牛肉を炒め、硬い野菜の順に炒めた後、水分が出たらオイスターソースを入れて味を調え、コショウをかけます。"
        },
        {
            "question": "料理の時間はどのくらいかかりますか？",
            "answer": "約30分です。"
        },
        {
            "question": "何人前基準で作れますか？",
            "answer": "4人前基準で作れます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 326
    }
}